拍拖三年 每日仲好似熱戀期咁

女朋友我愛你呀

你女朋友係連登

三年前
樓豬發現咗愛上自己隻左手

唔鍾意弱智

？

有咩秘訣
我拍咗年幾已經有啲淡

證明你女朋友靚極有限

要送小禮物/驚喜

好羨慕

四個月已經開始淡點搞

你都可以有

有冇日日卜野

冇就收皮

講多d

唔係建基於性愛

拍咗6年 都係日日熱戀期

你幾耐送一次ching好厲害

冇固定時間 鍾意就送

希望啦

感覺過咗熱戀期 唔會同我講sweet嘢 又見少咗好羨慕人地啊

樂觀吖嘛

驚喜比得多禮物送得多之後會無感覺 有無唸過過左熱戀期後 對方會覺得有落差而分手？

拍左兩年幾 都仲係日日熱戀期